Title: Gamochaeta falcata (Lam.) Cabrera
Description: Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi.
Image: https://source.unsplash.com/random/?ruby
Date: 13/11/2020
Keywords: blog
Category: Transcof
Author: Flashspan
Tags: post
Published: true
Background: #5d35de
Color: #053e09
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Sed venio ad inconstantiae crimen, ne saepius dicas me aberrare; Maximas vero virtutes iacere omnis necesse est voluptate dominante. Hoc sic expositum dissimile est superiori. Erat enim res aperta. Laboro autem non sine causa; Ita relinquet duas, de quibus etiam atque etiam consideret. Quae cum essent dicta, discessimus. Duo Reges: constructio interrete. 


	Frater et T.
	Immo sit sane nihil melius, inquam-nondum enim id quaero-, num propterea idem voluptas est, quod, ut ita dicam, indolentia?
	Istic sum, inquit.
	Atqui eorum nihil est eius generis, ut sit in fine atque extrerno bonorum.
	Falli igitur possumus.
	Sed emolumenta communia esse dicuntur, recte autem facta et peccata non habentur communia.
	Pollicetur certe.
	Quae cum essent dicta, finem fecimus et ambulandi et disputandi.
	Magna laus.
	Si quae forte-possumus.
	Nihil sane.
	Apud ceteros autem philosophos, qui quaesivit aliquid, tacet;



Si enim ad populum me vocas, eum. Quorum sine causa fieri nihil putandum est. Sin autem est in ea, quod quidam volunt, nihil impedit hanc nostram comprehensionem summi boni. Age, inquies, ista parva sunt. Sed erat aequius Triarium aliquid de dissensione nostra iudicare. 

Quid affers, cur Thorius, cur Caius Postumius, cur omnium horum magister, Orata, non iucundissime vixerit? Uterque enim summo bono fruitur, id est voluptate. Quid ergo aliud intellegetur nisi uti ne quae pars naturae neglegatur? Intellegi quidem, ut propter aliam quampiam rem, verbi gratia propter voluptatem, nos amemus; Qui non moveatur et offensione turpitudinis et comprobatione honestatis? Sed eum qui audiebant, quoad poterant, defendebant sententiam suam. 

Igitur neque stultorum quisquam beatus neque sapientium non beatus. Ipse Epicurus fortasse redderet, ut Sextus Peducaeus, Sex. Nos cum te, M. Hac videlicet ratione, quod ea, quae externa sunt, iis tuemur officiis, quae oriuntur a suo cuiusque genere virtutis. 


	Perturbationes autem nulla naturae vi commoventur, omniaque ea sunt opiniones ac iudicia levitatis.
	Conferam avum tuum Drusum cum C.
	His similes sunt omnes, qui virtuti student levantur vitiis, levantur erroribus, nisi forte censes Ti.



Item de contrariis, a quibus ad genera formasque generum venerunt. Scaevola tribunus plebis ferret ad plebem vellentne de ea re quaeri. Tu quidem reddes; 


Utrum enim sit voluptas in iis rebus, quas primas secundum
naturam esse diximus, necne sit ad id, quod agimus, nihil
interest.

Hoc positum in Phaedro a Platone probavit Epicurus sensitque
in omni disputatione id fieri oportere.



Recte, inquit, intellegis. Quo invento omnis ab eo quasi capite de summo bono et malo disputatio ducitur. Tecum optime, deinde etiam cum mediocri amico. Haec dicuntur inconstantissime. Quod autem satis est, eo quicquid accessit, nimium est; Potius inflammat, ut coercendi magis quam dedocendi esse videantur. Non est igitur summum malum dolor. Cur id non ita fit? Et non ex maxima parte de tota iudicabis? 

Teneo, inquit, finem illi videri nihil dolere. Tria genera bonorum; Hoc loco discipulos quaerere videtur, ut, qui asoti esse velint, philosophi ante fiant. Ille enim occurrentia nescio quae comminiscebatur; Summae mihi videtur inscitiae. At enim hic etiam dolore. Universa enim illorum ratione cum tota vestra confligendum puto. Cur igitur easdem res, inquam, Peripateticis dicentibus verbum nullum est, quod non intellegatur? Quid autem habent admirationis, cum prope accesseris? Quicquid enim a sapientia proficiscitur, id continuo debet expletum esse omnibus suis partibus; Eorum enim omnium multa praetermittentium, dum eligant aliquid, quod sequantur, quasi curta sententia; 


	Sed residamus, inquit, si placet.
	Sed venio ad inconstantiae crimen, ne saepius dicas me aberrare;
	Sed quamvis comis in amicis tuendis fuerit, tamen, si haec vera sunt-nihil enim affirmo-, non satis acutus fuit.
	Nunc haec primum fortasse audientis servire debemus.




	At multis malis affectus.
	Non quam nostram quidem, inquit Pomponius iocans;



Quibusnam praeteritis? Immo alio genere; Tubulo putas dicere? Recte, inquit, intellegis. 


	Omnia contraria, quos etiam insanos esse vultis.




	Partim cursu et peragratione laetantur, congregatione aliae coetum quodam modo civitatis imitantur;
	Quaesita enim virtus est, non quae relinqueret naturam, sed quae tueretur.



Peccata paria. Sed tamen intellego quid velit. Semper enim ex eo, quod maximas partes continet latissimeque funditur, tota res appellatur. 


Satis est tibi in te, satis in legibus, satis in mediocribus
amicitiis praesidii.

Ad corpus diceres pertinere-, sed ea, quae dixi, ad corpusne
refers?



Quare si potest esse beatus is, qui est in asperis reiciendisque rebus, potest is quoque esse. Res enim se praeclare habebat, et quidem in utraque parte. A villa enim, credo, et: Si ibi te esse scissem, ad te ipse venissem. Ergo id est convenienter naturae vivere, a natura discedere. Verum hoc idem saepe faciamus. Dat enim intervalla et relaxat. 


	Stoicos roga.
	Quod ea non occurrentia fingunt, vincunt Aristonem;
	Eam stabilem appellas.
	Si enim, ut mihi quidem videtur, non explet bona naturae voluptas, iure praetermissa est;
	Hic ambiguo ludimur.
	Commoda autem et incommoda in eo genere sunt, quae praeposita et reiecta diximus;
	Quid Zeno?
	Quam tu ponis in verbis, ego positam in re putabam.




	Si in ipso corpore multa voluptati praeponenda sunt, ut vires, valitudo, velocitas, pulchritudo, quid tandem in animis censes?




